好想可以有前度

咁樣我先可以拍過拖

唔好笑

我可以做你一秒女朋友